香港警察好威威

香港警察好威威，
守廁格，最叻仔，
打市民，咪走雞，
點人數，毅進制，
催淚彈，好架勢，
空城計，冇得揮，
塔你返去，打你兩劑，
混入遊行，扮作示威，
實際影你相，其實係鬼，
俾人發現就做縮頭烏龜，
埋沒良知冇所謂，
香港警察最滑稽，
狗眼看人低！
汪汪！